{"seminaire":{"intitule":"Seminaire du 12 octobre 2222, la ville et ses enjeux","creneau":[{"heure":"10h","conference":[{"id":1,"description":"Enjeux \u00e9mergents, enjeux \u00e0 construire pour la recherche urbaine","intervenant":"Alain  Lecastel","salle":"salle Mozart","nbplaces":50,"participants":[{"nom":"Roberto","prenom":"Jean","profession":"Directeur de l'urbanisme","ville":"Rennes","mail":"jroberto@free.fr"}]},{"id":2,"description":"L\u2019activit\u00e9 urbaine et l\u2019environnement: de nouveaux mod\u00e8les \u00e0 construire","intervenant":"Yves Renard","salle":"salle Berlioz","nbplaces":60,"participants":[]},{"id":3,"description":"Des infrastructures et des services urbains pour une ville \u00e9conome?","intervenant":"Anne-Marie Brelinsky","salle":"salle Beethoven","nbplaces":30,"participants":[{"nom":null,"prenom":null,"profession":null,"ville":null,"mail":null}]}]},{"heure":"11h30","conference":[{"id":4,"description":"M\u00e9tropoles et am\u00e9nagements m\u00e9tropolitains","intervenant":"Joseph Demongeot","salle":"salle Berlioz","nbplaces":50,"participants":[{"nom":null,"prenom":null,"profession":null,"ville":null,"mail":null},{"nom":null,"prenom":null,"profession":null,"ville":null,"mail":null},{"nom":null,"prenom":null,"profession":null,"ville":null,"mail":null}]},{"id":5,"description":"La ville pour tous","intervenant":"Marc Touati","salle":"salle Mozart","nbplaces":50,"participants":[{"nom":"Roberto","prenom":"Jean","profession":"Directeur de l'urbanisme","ville":"Rennes","mail":"jroberto@free.fr"}]},{"id":6,"description":"Quelles dynamiques d\u2019innovations pour les villes ?","intervenant":"Herv\u00e9 Bachelard","salle":"salle Beethoven","nbplaces":60,"participants":[]}]},{"heure":"14h","conference":[{"id":7,"description":"Urbanisme et environnement: des exemples en Europe","intervenant":"Yann Berlinne","salle":"salle Berlioz","nbplaces":30,"participants":[]},{"id":8,"description":"Nouvelles vuln\u00e9rabilit\u00e9s, nouvelles gouvernances","intervenant":"Hamed Djalaoui","salle":"salle Beethoven","nbplaces":30,"participants":[]}]},{"heure":"16h","conference":[{"id":9,"description":"La ville et ses p\u00e9riph\u00e9ries, quelles relations ?","intervenant":"Omar Azdine","salle":"salle Berlioz","nbplaces":30,"participants":[{"nom":"Roberto","prenom":"Jean","profession":"Directeur de l'urbanisme","ville":"Rennes","mail":"jroberto@free.fr"}]},{"id":10,"description":"La ville, quel avenir, quelles contraintes ?","intervenant":"Sophie Radon","salle":"salle Beethoven","nbplaces":30,"participants":[]}]}]}}